我覺得要訓了

如果唔係又天光先訓

訓啦7頭